求 黃色 寵物美容店

搵左好多post都系得 寵物用品店

想問下大家知唔知有無邊的有沖涼服務

想帶貓貓去

港島就perfect 不過其他地區都可以

荃灣咪有間

屯門 星星寵物美容

天后清風街 深黃

Thanks
己帶左貓貓去沖
炮台山宏安道

元朗 cat walk dog come